96遊行

我明大家10月1 好想開開心心慶祝國慶 所以提早集氣。但好明顯暫時都係國際線同發展本土經濟圈既時間，有時間叫d區議員幫手搞同區住宅立案法團 踢走藍色管理公司 我要藍絲保安都無得做啊！

至於遊行 起碼幾次和理非合法遊行之後再諗啦.